冷淡是咪分手跡象

個感覺，好似愈黎愈遠...
唔會再氹，唔會再陪，唔會再花時間同心機...
打電話唔會聽，你既野佢好似唔係好想知咁...

Sorry for 1999
好唔開心

冬天阿嗎

女人係會突然有一日同你講感覺淡左

我咪係女人囉

係

好肯定咁答你係

男人都會突然同你講分手之後失蹤

唔洗講分手夜晚都可以失蹤
打機>我

有左第二個

一齊左幾耐？
係咪嘈過交？

正常既

你下因咩事搞到而家咁好過啦

冇嘈交 半年都未到
不過我又鐘意亂諗野
希望係我亂諗

有時男人唔覺淡左 開心見誠講啦 再唔係絲打pm我等我安慰下妳

絲打 我同我男朋友半年 我一直對佢好冷淡 直到呢幾日發生左事 原來佢有同第個曖昧 但正正因為咁 我發現原來冷淡係行唔通 真正同佢傾過先知大家有好多誤會 依家解決左 所以好好同你男朋友傾下

我成日有時間都想接佢放工見多佢幾面... 因為我同佢根本見得唔多，又唔會成日出去拍拖...
但每一次我話想去接佢既時候，佢都唔想... 其實我都唔怕走黎走去，都只係想見到佢，那怕只係一程地鐵都好呀...
有時好多野都想同佢講，但係見面果時講唔出，電話除左溝我果陣會同我傾之外一齊之後都冇幾可會聽我電話，send whatsapp佢又唔會同我認真講野，日頭返工夜晚又返打機，根本唔知可以點同佢講...

係

一開始同自己講唔好諗咁多，最後到我覺得忍得好辛苦，要坦白講嘅時候就係分手嘅時候

但我相信會遇到個珍惜我嘅人，所以而家每一日都同自己講唔可以灰心

我都係男朋友接我我都唔想見 同埋好小見面 一星期一次 因為我成日好忙 忙完又累 想留係屋企 之後我自己成日上網睇戲唔理佢 搞到件事發生左 之後我約左佢出黎傾 先發現原來佢覺得我陪得佢太小 又好似唔想認佢係我男朋友 又好多好多誤會
你不如同佢講 我地出黎傾下 你問下佢覺唔覺大家有咩問題 如果佢話冇 你咪開始引入先 你問下有冇野要變 如果佢都話冇 咁你放棄呢段感情喇

獌聯和波啫

多謝你呀絲打